發夢係夢入面喊到醒。。

平時想喊都喊唔出。。。

試過 都幾舒服

跟住現實又喊緊